提提大家 美心唔止得快餐壽司架 旗下仲有好多高級西餐餐廳架

美心旗下有條線叫max concept

專門走西餐路線

以下係佢地既餐廳

exp
wildfire
simplylife
cova
cafelandmark
lawry's the prime rib

大家唔好咁寒酸只係食快餐同日餐，快點來食下美心既高級西餐啦，既然係做高級西餐，鋪頭裝修一定貴d啦

推

推

裝修係高效，但高風險
貴重物品店 只建議噴罪名/標語，
中英對照，傳媒影相=文宣

呢幾日搞美心做乜撚
失晒民意 集中搞中資啦

預咗被屌

同意，人哋都同個大女割咗蓆唔通要人表達支持先放過人咩

係

要阿婆向你跪玻璃？
都係嗰句 集中中資啦

去聯合國澄清番之前件事咪當無罪囉

美心講到明反示威者
仲要聯合國講大話

根本係頭號通輯犯

去聯合國出賣港人都唔搞?

失民意? 我就唔覺囉, 起碼做到對準目標, 大家x , 大快x , 都無受害喎

搞美心無問題
不過集中攪好啲
元氣 Starbucks先係龍頭,主力攪先
擒賊先擒王

咁輕屌一下先
人地係美心割𥱊
阿股東大女sorry囉都無喎
出份19道歉聲明有幾難

Starbucks 的文宣,建議用英文